一個月儲到四萬蚊以上揮手區

??????

呢d post開黎為乜

儲到咁點?

我揸黑卡, 住半億樓
同真正上流社會比都係低下階層

一年50萬，希望過多兩年可以做到一年1球

你肯定？ 太謙虛

窮人先需要記住 自己每月儲幾多錢

所有返工問題 一律建議辭職

開嚟俾人block

要番工先有收入既俾你儲幾多都係無意思的

我住半億再一半既樓，都唔洗同上流社會比，同層主你比都已經豬咗，所以成個po都冇意義

我會形容自己不亢不卑

我住半億一半再一半既樓，同11層主比已經輸左，

儲到又點
同Elon mask比10億都係窮人

住50M樓好難唔係upper class
upper middle 應該唔會夾硬買50m樓

我指嘅upper class 係billion 級

你連class都未識分 其實係咪讀緊中學

人地住半億樓，就算小學冇讀咁又點？

咁大學唔洗請教授啦 請個有錢既咪得

唔可以咩？

無一億身家都唔叫上流啦 有1億都只係富豪最低層次嗰隻

一億cash定一億資產

俾一半lm者

搵4萬儲4萬up here
靠投資